【傳開去】救醫護 救自己 要靠呢兩幅圖！！

快啲傳俾身邊所有人同想走嚟香港嘅大陸同胞！
特別係口岸附近都要大力宣傳！

救人

推

幫手推

有Air drop就air drop啦

Don’t push

真， 你地咪撚on9 post facebook真acct 呀
要唔用加密俾埋其他人睇

封關
不讓香港成為另一個疫區
不給國家添麻煩
不給國家做成負擔
才是最大的愛國

將上面段說話廣傳/整成長輩圖，我地要借助藍絲既愛國之心，先可以更容易保衛香港

很牛B

唔會信黑醫護
只信偉大警務人員
有病第一時間去警署

高汁